Dit kan ik kon zou hij de hand schudden?
Ik ingestemd, en hij was fanatiek en zat weer omlaag.
"Hier is wijn," zei Mr. Pumblechook.
"Laat ons drinken, dankzij Fortune en kan ze ooit uitpikken haar favorieten met gelijke uitspraak!
En toch kan ik niet," zei Mr. Pumblechook, opstaan weer, "zie hiervoor mijn één - en evenzo drankje aan één--zonder opnieuw uitdrukking--ik--ik--?"
